點解咁耐都冇叫雞群組？但有唱K群組？ 打邊爐群組？

係唔係代表雞蟲衛生常識仲好過大部分的人 ？

因為叫雞前後都會用澳露認真清潔

因為叫雞前後都會用澳寶認真清潔

因為唔會同你講佢叫過雞

叫完雞中， 然後報自己食粥， 唔通又話你聽咩

真 明明最衞生就係班嫖客同妓女

咪就撚係
唔通同你講我地成班果日去左叫雞之前中哂咩
隻雞都唔會同你講自己接客可能係D客傳染我啦

Np群組

因為無群P

d死雞蟲邊有咁老實報呀
不過本身都生性病冇所謂啦

有無亂交群組？

邊間粥。係咪"賓"記

來源不明個案未係囉